[連登實驗]留低一個罕見嘅朋友英文名，睇下有無mutual friend相認

罕唔罕見呢啲同朋友圈有關
總之講最罕見果個
試下有無機會撞到mutual friend

我先 Pallas

tree

Peter

屌
我朋友圈真係無
反而kelvin kenneth呢啲有一大揪

有個中同叫treeman 中文名有個樹字

joe

唔係你以為我9up

george

Ching 我兜唔到落去啦

Agger

Abraham

Tom

Shit

識得有個師弟叫Xavior
理解唔到點解可以叫自己救世主咁有主信

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas
求相認

屌我都識一個

Legend

Lancelot

Galaxy

Jethro

我有一個，姓余

莊相戴黑超？

屌，個條友其實咩料
早幾日先知呢個人嘅存在
點解可以咁有自信

但我識個Xavior好撚柒架wor

佢最憎人地叫佢個名，淨係俾人地叫佢做傻哥

又覺得全世界都想迫害佢

叫自己做Princess
好撚嘔心

Cityu ?

我個英文名講出黎同自爆無異...

Alvin Ho

Auto

iPhone

我個啲特別到一講就相認

因為個爸爸叫king？

中學時期
panasonic

屌我有個中同叫Prince....

咁你講唔講。。。。

gentleman

handsome

Lirik

Doricy

有一個女仔叫see you

See you都幾灰 次次叫佢個名都好次say goodbye咁....

傻哥
比面你呢就叫傻哥，唔比面呢 就叫你傻仔咋

Chirs

drinkwater

識

Jackass

Huni

屌係咪姓鍾

accelerator

講起晒銀時類嘅名
我識過helium同natrium

Raphael

pussy

我叫佢中文名算

有個舊同事就係呢個名連性都一樣

Treeball, 茶餐廳老闆

Never Wong

Smarttou

Jedi

我都有個on9 friend 叫tree

Cropper Nox Jim Tsam
Titania Rox

Baby

Login

Banana
因為佢好鍾意香蕉

Sebrina

Jaudie on9中同黎

Johnber, 教書的

Dicky

Chan?

dalailama

Sam Sung

屯門友

我個中學fd真係用呢個名
仲要係同一個字

tyh？

Cheng ?

Dante

Cancer

Laser

屌 諗起Taserface

掃把佬

love

Minda

死肥鴨

Tobias

Decen

Loading

Lunch ng

olleh

Luciano

Happy

同我同名

地盤佬表示地鐵有呢個名嘅濕鳩麻煩安全官，我哋私下叫佢condom

hi

我個名

係外國讀書？

Sanford

Clement

Whiete

Cash

Louie 我唔信有同名

Wu?

Jeft

我都識一個，仲投撚埋共，正屎忽鬼

Chan po shan

巴打識嗰個邊間㗎

識一個周遊列國嘅poly矮仔

Peter 真的好鳩小人用

drink water

我識嗰個姓cheng
好common咋喎

一聽個名已經覺得係啲奄尖聲悶嘅女人

Peter哥識打乒乓波？

有個同學叫HAPPY

如果見到我個名應該真係識我既

Alpha

Mixed 女神

Abdiel

陳

Wasabi
上面個d玩野還玩野呀 都叫做有霸氣
叫wasabi 俾人點咩 on99

Signa

Gogo. 依加應該23歲 去左外國讀

識一個hku嘅而家應該係cu(?$

我都有fd叫princess

係咪今年grad 左果個？

SKYLINE
SKYLINE GTR

見過女叫Raven

唔算common掛

Honey
正宗八婆黎

仲有galaxy

姓關？

Chow?

Lucifer
中二到

好高？

check-in

Germaine

trivago

Charlie

Ixa

Matthias
真人幾型

Sorry

DI嘅?

Kumo

blueyi... 佢自己改

我識嗰個係教院嘅
係咪間間都有人叫呢個名

Mango

戴眼鏡 講野好撚好笑嗰個

呢個係上堂點名聽到
Basic 姓 Law

公司有個ethel
第一次見到完全唔知點讀
利申 英文廢

姓黃？

Gay

我都識個大學同學叫Xavior

Oxygen

Fanta

我識一個CU

我都有喎

awsome

Raphaella

個fd話佢個仔果班有幾個Xavior
不過仲讀緊幼稚園
應該係啲老豆老母改

Open

Last name Joyce

elton

Wisdom
女仔嚟

有個同學叫Human

Logic

sherlock

無錯，cu文學院嘅
相認啦相認啦

我表妹有個朋友都係叫Human

中學識有條友叫 window
中文名有個 昌 字
勿相認

pussy

Fakeson
Meeh

Fishball

Zack

chan?

跳舞?

Laughing

Duck

Beckham

有個叫haha

有個好柒嘅女仔叫empty
求相認

Sky

Justinfinity

Swimmingfish

佢女朋友好正

有同事叫palass

Catgirl

Memo 平時都係啲超自大 以為自己好撚醒嘅on9仔黎
之前叫Mars
佢話有日發左個夢 啲人叫佢Memo 所以改依個名

Raven

Pallas wu ?

Hitachi

Hunter

Uvuvwevwevwe Onyetenyevwe Ugwemuhwem Ossas

點解認真講都可以有負評

識一個，中文名係諾言

做it嘅？

Fragile..

有個以前都幾出名既香港B-Boy叫Fishball
雖然叫魚蛋多

Ger
Otherway
Match
Firenze
Julius
Furze
Hana
Leumas

Fb個list好多都好少見....

Horny

Yahoo
Sony
Black
Human

Freedom

China

apple

屌 我有個師妹叫Sony 柒到出撚晒名

中學有條暗瘡四眼黑肉肥閪叫SnowWhite
非洲白雪公主咩唔通

識有個叫Soni
仲有個叫Shogun

識個叫Barbie

wcm?

Justin Bieber

識條友叫iphone

wyman

係咪幾年前補習追星放上高登嗰個

係 仲有人記得

都唔係讀Savior😅😅😅

喺荔枝角讀中學？

睇呢個post好似變左文盲咁

有個同學佢叫usahana
冇錯 sanrio個隻

中學識三個同學仔
佢地夾埋改左
Earth
Mars
Jupiter

Bug

喂我有個fd 叫Mars喎

快啲分享下

Armani

Hephzibah
姣婆黎

Giorgio armani 啲friend
港女黎？
點解唔叫自己做gucci ysl

losingb showhand

我識有個女仔（都唔係仔了其實）叫showhand
相記相認

頂你完全一樣

相認相認

Telly

Uerika

姓張？

jelly

樓主中學讀大埔/上水粉嶺？

好高嘅女仔？

Yanko

Bread
其實係同學唔係朋友

相認

Planet 中文名照譯，求相認

女的？

我識果個係中佬來

magnetic

Lucas

我都好似有個

Something

K

Magic

Banana 因為姓蕉

Genesis

Rio (男）

姓毛？

我識個叫Siri

Hodge Lau

係咪poly 3寶grad嗰個

Seven
Will

Conrad

Silverado

唔熟，但佢介紹完自己，我心入面

caesar

Meteor
不過大仆街黎 樓主會唔會識佢？

Lam?

skywalker

Drinkwater

有個師弟叫 mountain x.x

Garland
西女人一名
講野好撚串

以前有個中學老師叫Xynoque
讀都唔撚識讀

Jimmy

uvuvuvuvuvuve

Holding (現在進行式x_x)

Hec

With heart and minds....?

tissue
siri

Zzyzx

未聽過

有個friend叫waiting.....

Hijack

Bacon

Angelo

賣保險

Enjoy

讀大學分組有個叫China 聽完真係忍唔住笑左出黎😂

中學果時有個frd叫 Error

Corey

E-mail

Horizon

中大email

Microjunolism

我都識一個 住天水圍

張？
係咪cu

以前中學隔離班

Destiny

Google

Water

G

City annika

Debra

中同 男的

fuck

Devil
喺教會識既

Dan so?

Forgotten

water

antony

Weststar

YYC?

佢咁肥應該跳唔到

Siuma

Julius

Ust acct?

識有個叫 moonwalker

refresh

Dick Hunter

車仔飲水哥

au yeung

X-ray

咁真係有人姓holding

theona

rubbish

Hins

我都識Cu嗰個喎
係咪高高地

Helen

四眼矮仔肥肥哋？

Benedict

余？

G-Dragon

女朋友工作識. 死MK一個

pogba

jervis

戴眼鏡 瘦

Paddock

佢同條仔好sweet 架wor

Btw ISOM莊?

呢個名就算唔知來源都聽落好中二

Bond

Tang?

Gaylord

Wallis

Angry bird
真心，當年班坐位表都咁寫

Day

認真，有frd叫healthy同finger

姓文叫spider

唔係朋友 但facebook見過
Gucci

有個小學同學真係叫China

Winmas
因為佢鐘意winnie the pooh 同thomas火車頭

Bin Laden

Japan
Finland
August
December
Levis

Aeroplane

姓麥？

巴打係咪做u記

🏓

叫Bomb 但係機場會叫佢其他名

公司有個新人叫 Emperor

Billy Chai

Zachary

Chivalry

WELCOME

我識
不過佢個名係Princess之後仲有個名

Rocky🐶

屌 小學同學

唔係朋友但見到覺得好深刻
Yasuo

Black

我識有個zach,

姓譚嘅？ 矮仔黎？

住沙田嘅都識一個叫呢個名嘅人
好出名

仲有個咸濕仔Mercury
讀英文系

Canon
Ophi

唔係

Hui?

有女仔fd改呢個名

另外識人叫sudoku

Chuck

Taiwainumberone

姓鄭？

中同
佢而家係咪讀緊ive?

Lukaku

Nicam

中文名有個英字？

Arthur

Perfect

ching

係咪姓方架

joker

Monkey

Zachary (幾靚仔 )

屌我又識一個gogo 不過喺香港讀

係澳洲讀書？

你係咪姓鍾

Lung

cityu?

Freeman

tom

lau?

Tomkins

佢冇讀大學的

小學同學window

PCCW

姓Kwok架嘛！好撚嘔心

Lee

之前OU有個人叫Samsung Sung

過咗外國讀書？

玩edm?

男人

在台北讀書？

識個大陸女子叫gucci

Sean 超級kam撚

係咪男仔，姓張

Circle
Forest
Jed

syncletica

Tonybill

Circle

唔姓范真係晒晒
Sam sung fan 三餸飯

佢個姓都好特別嘅?

讀國際學校?

識個叫skywalker

Almond

Table

Element

Dimitri (香港人)

舊同事分別有個叫yes同No

姓何？

Hades
但佢最近又改名了

髮型師？

Conrad Hilton

Dick

ou??

仲有個叫Dickens

比人叫咗做Dickless

我都識一個喎 都係姓方嘅樹

Princejoyce就識

Menu

我同事

我自己

做機場？

陳x欣？

講還講 又要J出血

cayla

Walker 好撚on9

Muchy
Elvin

Eleni
好少見又幾好聽嘅名 好有氣質

messi

wan?

hku cu 果個係咪lam

Teeth

bu？

Fernando

Arli

Eagle

Mohammed

屌
返pt見過本地人都係Mohammed

個名幾好聽

Sero

佢會強調自己唔係叫zero

nope

Reborn

Carbon

Easy

Squid Leung

樓主係咪講緊medic嗰個

Rayna

Healthy

Natural

姓張讀緊商？，

做緊嘢嘅？

Leung Sung Fan 兩餸飯

Li?

Francois

Iceman

Yujuko

打籃球？

Zero

Giselle

Cu?

Table
姓卓

Horatius

玩手球？

影相既？

屌 好撚多同學

orange

冇

Mearsheimer

samxox

讀IT?

Wong?

姓劉？

Gemini
仲識人叫hazelnut

余x𤋮？

我都識個同學叫happy

Auto Tang

No la ching

Mok？

Gio

Frog

姓Shih?

Lucifer

ludy

eatting

玩下 有冇Mathew choi

Phylias

我個fd都係叫呢個名

city？

Diamond

識人叫square

姓王？

Dolly

Alejandro

Vannaice

多數都係啲人靚聲甜嘅美女

Zenith

Joker

nonono

maen

Gianluigi

識一個叫human 中文名叫曉文

Davis

識 唔知係咪同一個

以前有個同form 叫 Manchester

Hi my name is Davis, today is Davis Day

是咪city

Savio

Ace 唔知係咪打機比人ace得太多
Max 都唔知max乜春
Groot ...........

Penthos

見到groot笑出聲

listen

中大IFAA?

李？

O camp到識有一個都叫tree

識個fd小學叫Johnny，初中叫Dick，高中叫Zachary，大學叫Leonardo。

hero

讀建築嘅?

係咪on9仔

屌 你係咪第五個同學

HKCC?

hammer

Amas

屌原來咁多HAPPY
樓上好多爸打都問係邊個

之前上堂聽人自我介紹嘅時候話自己叫fish，前面半abc忍笑忍得勁辛苦。
仲有人叫自己做pizza啊lego嗰啲奇奇怪怪嘅名，嗰時心諗啲大學生係咪全部都係咁

holwin
肥仔嚟

Nobody

踢波？

Wesfons
Fexil
Clark

kwok?

係咪身型細細粒？

Promise

Fire

Geona

Vega

Yakko

識得條女叫kawaii
咁撚唔知醜既女真係第一次見

講你就講啦屌

fishermanlok 當自己係余文樂

Daenerys

識有條友姓李，英文名may
may lee

Hku?

yes

Guyver

有條友話佢好鐘意Tony同Bill呢個名
最後叫自己做Tonybill

Hole

觀塘區中學？

titanic

Jansay

叫我咩事

李同學

沙田人?

Heyman

Maybe

Divya

Coes

Same here 讀屯門中學嘅

培正仔？

treegun

Bubbles
bubble都算仲要加s

psycho 人?

中學嗰陣有個叫waterlady

Priscilla

Mary

姓林？

識人叫自己joker 後尾改左做eden 八婆黎

唔係 條女喺中學女耶撚

英文名叫Angel 中文名叫方加

Poly? 其實個名點讀？

以前同級有個叫Xavier

有

valdis

識一個 姓梁

Shayla

我識一個叫Johnba 又係老師黎

Sexy
Paradise

debit

lee?

係 其實我都想知係點讀 同佢唔係好熟

大學同學又係叫caesar

Jonah

Nothing

JJJ

Alice
Bobo
Carmen
David
Elaine
Fiona
Gigi
Helen
Iris
Joyce
Kelly
Leo

影相嘅？

Multiple Choi

minho
成日以為自己跑得好快
心諗你咁大隻點會跑得快

食過

我都識個 姓張既不過 勿相認

Maui

Chu?

Exeter?

Glorious

Newman同Freeman
兩個讀同一科 fd嚟

Head always green

識一個
之前做過collect point既同事

我中學chem sir個名

Money

Lutz

ramza

yup 相認

識個女仔叫Lovely 但
重點係有落到喺身份證

女仔黎？

King
中學時期意為自己好型 最後sell保險

雷恩？

我圈子都無peter

Lau?

九龍塘區讀書？

Kyzis

kasu
destiny

freshmen

cwy?

我都有個朋友叫JJJ

讀緊u?

狗公？

係 而且高

你識我

識兩個 一個姓劉 一個姓曾

Wu

Voltaire

個名兩個字同讀音唔同寫法?

bu la

kangaroo 我屌，條友叫袋鼠

Ben Chow

Kafka

中學讀港島傳統名男校？

Muhammed

Kyzist?
Tse

Fung?

Xanthe

Kai

Hitomi 男 狗公黎

Waiting
佢中文名叫偉霆
On9仔黎既

女仔frd? 我都有喎

係咪女黎

liam

Monster
Suddenly

C O 2
佢英文名真係講 C O two

Monster 中學識一個

Harris

Zia 女仔名

發現呢個post好多人我都識

Happy
Suddenly
Zack
Money
都識過

Anthony

Error

Sorry
真係Sorry

Anakin

Velika

Rinoa隻厹

Bond Chu ？(IT狗)

Jusphonia

英國讀緊書

讀law?

Shostakovich

屌咁都有得相認

Yau？

yolo

梁?

屌 CU?

係

你叫alvin ho咩

有fd call barn

有個叫Barney 臭雞

dick

不是啦

error

你唔識我

有frd 叫winner

Braven

Unique

姓吳？

Pieter

乜鳩名嚟。。。。
點發音

Zero
Naturl
大學同學，勿相認

余

姓廖？

yau?

識得初初以為叫Justin, 都無乜野
後來我先發現佢原來係叫Justice...

識一個讀music嘅

屌聽過嘅

City U?

中同

No la

我有個中學同學叫Zero

Ust?

Hyman

Oscareale

siri

你朋友得你一個朋友？

Metta

陰公

Hephaes

Brain

Is awesome....

樓主我應該識你

Avicii

Thfph

。。。。點發音

Russell

唔係
仲想叫你用你嘅方法聯絡我 我地去食飯聚舊

黃又唔係 吳又唔係 原來呢個濕鳩名都唔算太罕見喎

但係無乜邊個會識幾個Pallas
就係靠呢種每個人身邊得一個_____嘅線索相認

Caffrey

但好明顯我哋都失敗咗

chow?

Tonie

識條友叫Basic Law

屌
上面有你個mutual friend

Airport

朋友叫Viima

勿相認

識佢真人 講嘢好串 想打佢好耐

Lee?

屌 上面仲有個treeman lee
Literally 怪人

係咪做過班長咋？ 好多人咁叫

lmtte

相認？

囡來嫁？

姓柳？

Train

同學

你好似係第六個

skywaller?

叫Malcolm

Keung?

住將軍澳？

spark

我中學有個都叫water 不過好肥同好黑

loser
第一次聽到笑到仆街

爬文發現更多同學

Nozomi

Pinky

咁大個女咁岩識到個
樹字係中間 90後 ？

Andreas

Alpha Tam?

kistella
聽聞係自己作

睇黎我識果個係毒撚黎

Noddy

女校？

屌係

siu?

fate

Jethro Wan

iPhone Yu!!!!!

應該係同一個

Cheung? 做銀行好靚仔?

我以前有個學生叫Sebrina, MIX!!! 好靚女!!!

乜撚名嚟

我無諗過我都有得相認

CY
仲要姓Leung

outside

我都識個女仔叫Unique

唔知係咪同一個
但我同佢好似係跑online定唔知咩online識

Sibyl

Mason

原來佢有玩

Nope

City?

Allister

mini
姣閪

No

不對

我有個小同叫樹文喎

Formula

仆街囉...city 仔黎 ocamp見過 後尾無聯絡

yiu la sing

yiulasing

diulasing

勿相認

Yeebee

我個frd係男

rio

Tissue

英文呢

What does Xavior mean?
Bright, new house

Origin
Spanish